本人準備入稟臨時禁制令禁止自己上連登

全部都垃圾風水，迷信，分化post

收皮啦 大師作個法就救港啦

五十幾歲人都唔識分，唔上連登未夠，應該唔好上網同出街！

支持！

作緊，天機不可洩露

大家早D閃，唔好睇熱鬧，黑警又開始扮示威者！

散水撚

琴日講到明係和理非，跟大隊一日有咩問題？

push